耶穌愛連登仔 聖誕快樂

聖誕快樂 Jesus Loves You

願主與你同在
源力與你同在

聖誕快樂 聖誕快樂 聖誕快樂